致各位飽受屋企政見不合困擾既各位

廢時post時事台阻住大家
小弟做左cd-rom一段日子，因為呢一段日子既事而開個ac，亦因為有d野想同大家講，我無決心做勇武，但同時我想幫下其他受困擾既人抒緩下，因為少一樣記掛，就多一份精神去撐香港

我相信到而家呢一刻仲有唔少“人”撐警，撐黑，撐政府而帶比各位巴絲無比既壓力
可能你出於各種原因而啞忍，或者同佢地衝突，更甚者好似啱啱離去既手足咁，永遠無機會睇到呢個post

其實小弟之見，屋企有呢種“人”（我信人選擇相信d咩同性格有關，而亦係最難以改變）
不論呢個幾月既事有無發生，到最後只要一有事屋企個和諧表象就會馬上破裂，不見得以後唔會家嘈屋閉，而帶比自己更大壓力

而我亦都知以香港咁既環境，其實好難話永遠逃離不過其實諗深一層
大家先更要趁有呢個幾月發生既事，搵番大家既同路人，有更多既機會可以互相幫助，無謂同所謂屋企人糾纏大家一齊撐住
我相信呢個幾月既事帶比我地既唔止困擾，其實仲係機會，可以拉番近香港人本來就疏離左既距離

大家撐住，唔想再失去任何一位

唔好話屋企人係藍絲,好朋友係藍,或扮晒唔表態,卻暗地屌示威者攪亂香港我都感覺好難受
唔好氣餒,我地係同路人,1條心,香港人加油 !
(廢中絲打)

push